[COYS - 推po容易開po難] 熱刺球迷吹水區 108

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N‘Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

lm

真熱名單Update @20181229 連會員名, 43人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

Duet

BenDavies

古馬

Daniel Levy

來吧！負評！來吧！爆閘

脆巴

Gary Lineker
23m23 minutes ago
More
Terrible day if you played for Leicester, Everton and Spurs. It’s all gone quiet over here. 🤐

屌脆狗 又垃圾po名

你地仲未封鎖哂班人爆閘既狗咩

個人呢個台都係入開專區post+賽馬post,其他公海post一個月可能頂盡入過一兩次
不過公開互串我係覺得冇咩問題,只係返工都用唔少時間,唔想用埋係果D post度,但爆閘就真係封鎖得回都唔洗回

是旦啦 一個鐘之後又比爆閘推爆

屌算撚數啦
主席唔買人 識踢波嘅又傷撚哂 搞到場場出同一班人
就算今場好彩比我地贏到波又點 之後咪又係會咁撚樣
早啲輸波仲好 唔洗比個假希望我地可以攞冠軍

客觀啲嚟講 我地洗嘅錢只係等於中遊球隊 連續幾年入到前四仲唔係超額完成？

下次想推爆柒脆d post 招怨婦入黎都夠做，唔使咁辛苦自己推post

事實證明只要唔係對攻根本係攻唔入

諗唔到名
熱狗好味 比狼咬 爭冠失敗 查比亞滾回般尼 呢d實比人屌
鳩開算

不嬲都睇前4，係希望新球場起好個屎忽鬼利維會比錢

0支出其實已經好好

根本我地自已棄game
expected goals 我地得0.3, 0.3 呀！對面先1 點幾
如果下半場肯認真d 踢會咁？

可否諗d正常d

其實幾時開
下年打算去倫敦

頭先贏左狼隊我咪唔洗開post囉

乜野標題呢

今場唔撚關你阿狗事
都死入黎關心我地
真係有心 多謝晒喎

留名

每一次輸波都用七公語錄啦
六點會天光

呢場狼隊踢得真係醒目
真係覺得就算上半場入到兩球都冇用,下半場點都會俾佢地追返

2月又睇下開唔開到囉

打愛記之前先講完 呢隊野打4線係咪派膠 佢整場6球比大家有幻覺

今場唔同
今場係我地自動下半場投降

自已問題 跟唔上對面既速度

無力呀

你肯定？

人地有心有力

扑哂了

是但整個 換人印花+2 勝利十一人
都好過你果堆

講得出做得到
我唔似脆皮狗2咁唔找數

好明顯下半場連走動都小左....唉 守住前4就謝天謝地

前個post好多人都仲係講緊爭4
係比其他人擺上枱話要爭冠咋嘛

大家心知肚明呢隊咩料啦

其實同意

你地要前四做乜撚
你地都拎唔到歐聯

一陣點都想痢贏
要我捧阿狗真係不了

學埋某個老野玩幼幼

歐霸 英超都拎唔到嫁啦

@同市死敵
@雲加

不如你坐下後備席先仲好，或者有無盲腸要割？

玩幼幼就出 skipp 同 kwp 啦
如果頭先有skipp 同kwp 都未必會輸到1－3

兩隊22人一齊旅巴爆炸啦

我寧願出幼幼
都唔好浪費晒d換人名額唔用

割賓周都可以

咪為咗錢囉 唔入歐聯主席咪有借口唔科金 雖然有歐聯都無

下半場波都無射過
死肥普可以點兜

妓憑乜可以贏

唔好剩係盲腸啦 不如成個腦拎出黎換

你咁得閒答隻弱智仔

起球場啊

起左850m仲未用

不過又唔係太失望嘅
係嬲肥普個後備陣容多啲

"We conceded the first goal and in the last 20 minutes it was tough for the team to find energy. We began to feel it before the goal and we were ready to bring on Oliver Skipp a fresh player for the team but they scored. The game was under control in the first half and maybe it was easier than we expected in the first half. In the second half we started to maybe feel the game was over and when you feel that you play the wrong way and too many long balls. Play more with your heart than your head and we started to expend a lot of energy. Very disappointed like the players. "

We dominated the game but we cant be the winner at the end

但你睇下熱刺香港facebook page啲admin
個個都覺特熱刺真係爭緊冠

大佬我地去到下半場80分鐘領先3:0都要出動平安鐘叔叔啦
落後緊6分仲有半季同我講爭冠
第一年睇熱刺咩

咁得閒覆隻利
岩岩先屌完人黎

屌 點解唔換rose 呀

喂咁熟口熟面既

香港政府係熱刺入面做啊屌

有時真係唔明後備準則點排

真係肥普岩岩講嫁

“We missed that freshness to kill the game. The difference between Everton and Bournemouth and this was that we didn’t kill the game. The team was then down and they felt the tiredness as it went on."

死熱狗柒撚到呢
你地唔諗下點解英超咁撚多隊最多人反熱
反而將所有反熱都歸類為痢打槄草人

random

其實排第二就話自己爭冠 係邊個諗出黎
睇下自己個賽程都知咩事啦

出返去啦仆街

永世都擺2隻閘1個中堅1個防中係後備
老蘭又時有時冇

上2場有機會有本錢，就唔試下唔同打法同比正選休息下

今場仲癲，唔放老蘭做後備，下半場一出到黎即刻食晒屎，最後係一個射門都冇

狼隊下半場不論球員定教練都做得好好，但熱刺咁輸法一定係輪自己一路積落既問題

今場希望俾肥仔同光頭佬睇到唔買人真係唔掂

因為熱狗無腦
所以覺得反熱=利
ok?

呢兩年先由big 4轉到去big 6
英超咁撚大兢爭
仲要隊隊都係咁科金 得我地唔科 話要爭冠嘅人都唔撚用腦講野

連果條友都唔係利
你不如話阿古路同老鼠唔係鏝同軌啦ON9

得罪講句
如果熱刺今年咁都有能力爭冠嘅 另外個幾隊執柒佢啦

反利維唔係冇原因嫁屌

怨婦創造力量同幻想會嚇你一跳，你睇 痢撚黎啦

對面換摩天奴入黎kill game

人地下半場執番靚啲位
我地就比人睇住食，冇力要轉form 打count attack, Kane 回後hold 中場，前面放son LM 啦

其實年年都有依d 柒野
已經𠍿左

算吧啦
次撚次都係同一個劇本輸
你唔悶我都厭

光頭佬真係垃圾黎
開始覺得肥普應該要去曼聯了

對面個plan好成功 一換莫就狂攻 上半就用adama黎消佢地體能

認真 adama traore 真係幫左我地60分鐘，真係進攻終結者黎

關西事咩 係咁傳失自爆咋

消失的150m轉會資金

或者佢本身諗住今年都柒是但續下約算鳩數

sor 我係child登完全唔睇user name
所以唔知邊個係利狗邊個係阿狗

adama 唯一用途

對面一換莫就開始打半場逼搶你有冇睇架...

其實對面未出莫之前已經不段逼搶 只不過迫搶完之後冇人派牌
莫一出黎就可以善用到搶番黎d 波

對面未換之前
下半場一出黎都輸晒個中場啦

最搞笑係 擺咁多後防又唔係攞黎換架喎
領先又唔換 落後更加唔換

脆狗傳失幾多次

呢位廢青真係惨，開親啲post 都去唔到第二頁 ，揾人吹下水都咁難，開隻av 打個機早啲訓啦

開季前都講過啦
Levy搞唔掂個財政 會一直累埋隊波 唔止淨係個球場咁簡單嫁

中場冇後備冇到一個咩程度啊大佬

大力神 同 Kane已經拖後左黎踢去幫 大屎忽嘅淡出同受傷嫁啦

上半場入完波已經跑唔郁
下半場出黎直頭企係到踢波咁濟
對面唔使瘋狂逼搶 跑多你兩步都夠收你檔啦

脆狗同winks 真係100％ 失波

轉會前夕豬比狼隊=請主席科水買人

唔係覺得喎，而家客觀事實積分榜排名真係叫爭緊冠喎，雖然唔會爭到姐

呢點真係肥普問題 球員唔得就換人 成日吹青訓 點解信唔過skipp

本來都以為係hea 下半踢左陣就知咩事

唔好講個中場輸晒
傳失波果幾下 班友正常係去到接到既
因為無撚晒體能咪企係到等波到個波咪失左囉

果然開波就唔見晒
我預言公海好快會有大戰

已經屌緊啦
一時唔偷雞做保長
比曼屌返轉頭話利先係爆閘一哥

印象中之前近轉會窗就會輸下波 但係主席都係唔科水

係 失第一球之前d波亂到傻
企位交波走位 完全無晒form

死肥仔肯撚定知咩事
次次一咁撚樣想縮就仆街
年年都係咁

唔得都好，換d新力軍入場跑下迫下人都要卦？

係咩
夠你熱狗仔慘
要利對阿開左波先夠膽覆我

雖然利維唔撚比錢買人，後備真係唔夠
但都未致於差到冇人換，放棄後備同換人掛？

如果唔換人，咁肥普唔洗坐場邊啦，坐包廂未得

爆閘狗hihi

邊次輸波果舊脂肪唔係坐係到發夢
上次輸比SCUM我都係咁屌佢架啦

+1 後備只用嚟塞人數咁

知但係唔會改

過多兩日打卡迪夫城應該都係艾力臣 Winks 施素高

利狗周圍爆閳是常識
仲記得有一次爆到獌連post 都開唔到

賤種又打人了

Mane揸人頸咁狗

咁都無牌

熱血足球

嗰次係八國聯軍

搞個熱迷網上即時互動投票換人
都肯定好過肥普而家

相同諗法
利最大仇人不嬲都係曼
我支持利打低阿狗的，佢全勝都好好睇。

況且真熱狗知道球會咩情況，利維冇水買人已經算小事，至怕要賣主力撲水
今季目標一直都係keep 前四保歐聯金旦，而唔係爭冠。
下季希望買兩個人對症下藥，谷一谷去拎個盃賽冠軍，肥普咁多季係時候交成積表。

第一個換走winks 第二脆

唔換skipp 我理解嘅
但出下rose個啲都得啩

0:1

屌

要過三關過車同鏝

下 死敵咁勁

嘩 竟然係新仔

屌垃圾痢狗

訓先
兩隊撐唔落

利隊波係唔乞人憎 乞人憎係呢度d球迷 我情願想利贏...

今場輸左就是鳩但啦

呢2場直頭同一個劇本

半場領先，一出番黎成隊波開始發波瘟，對面換人打殘你

肥普一路都係坐係度發夢

利申：唔想肥普走，但呢樣野佢真係責無旁貸

前四歐聯收入可觀呀，主席只對錢有興趣。

2&b球王級

講經咩 阿狗落番去含撚啦

yes 一定呀先 再到車 再到利迷

不了

我迷哥狗 寧願鏝

總之冇人爆我地閘就得

講緊呢場呀妖

+袓記

1:1

我地其實個要求已經降到佢肯換人就收貨，都冇咩理點換

我睇緊d咩....

後防仲7過我地

平心而論 利記今季實力+運氣都有齊

快到

反CUP

2:1 啦

下

班SCUM撚會上到黎咩

又唔想痾贏 又唔想猁拎冠

似我地果場

屌 咩後防

濃縮版

On99

Leno 慘d定 Lloris慘d

GO PRO第一場兩邊都好似癲狗咁瘋狂逼搶到完場
而家人地教到準備拎英超
死肥普就教到獲獲計岩數果陣就自爆

真心真係有冠軍相
學Eriksen巴打咁講係有啲on9小學雞球迷
其實隊波幾爽幾好睇

我寧願睇呢d波都唔睇哥狗果隻

或者咁講唔知大家同唔同意

如果係2017 2018先開始睇波睇英超既
多數都係利物浦既球迷

你個世界得高登連登 ，快啲排出個井，去外國啲扑睇下啦

#又扑一隻自來吠

人地有成堆球員可以輪換
場場逼搶都唔撚驚

鐘意熱多數係巴爾 一係vdv 果陣

我金色轟炸機 比唔比

無錯
我咪係VDV

巴爾黨

Same

你出世未呀咪扮

same

我AVB時期鍾意

肥普：都冇諗過出，是旦啦

笑死 真係咩都關熱刺事
好撚忙呀

我超愛佢慶祝

羅比堅尼 貝碧托夫 馬白蘭基 連龍

岩岩開始睇英超 HEA碧已經踼緊曼聯....

我反而鍾意卡蘭積卡 羅比 king

無諗過攞冠軍，只係唔想怨婦拎

打機識開意甲 西甲先
之後睇到bale對國米個場 先有啲留意熱刺

利隊波唔黑人憎
但班馬撚球迷真係好黑人憎
比佢地攞埋英超就仲得戚

一樣
我都係奇連士文時代開始捧熱

我想講高普真係教到利上返一線
肥普就次次好似有進步果陣就打回原形無變過

依個真

又唔係話冇嘅
當你以為升5成 但最後升得2,3成咁囉

岩呀
鏝快d上返力啦
起碼鏝迷唔會四圍爆閘屌人咁搶口

熱刺有閪歷史咩 個個係到講以前

冇呀 得球員吸引 仲要係分時代

最慘係d缺點無改過
明知仆街都唔理

我覺得如果隊波係冇人傷 係足夠比肥普有D野爭下 而家咁樣打4線真係唔止一次講係痴人說夢

X3

嘩 易撚到

我覺得肥普而家停左係個樽頸位成2年 都未突破到

3:1

裝OFFSIDE 個老野就跟唔到

佢個樽頸位咪佢果條硬撚過鑽石既頸
你叫佢改慘過拎佢條命

其實係
今季抗壓係比上兩季係再好咗
如果唔係 都拎唔到依個分

3:1

冇對過阿狗有任何期望

好唔夾咁

阿妓唔生性

北倫敦失敗dna
一邊比雲爺爺撚左成十年
一邊就係過氣雲爺爺二世

想重溫一次8:2

例如賺下外圍錢咁

下次利主場對熱咪有得睇

話說雖然冇dier 防守壓力冇咁大
但冇佢又冇人係自己禁區頂拎第2點

Sor 我熱連入2球既機會都冇

以呢隊波既經驗 對利應該輸幾十粒 一月開始崩盤...

幾時踢

本身d 山頂唔到波
tody 一個head 哂
出bd 俾人放題 慘仔

下季仲慘 冇哂主力了

遲d 無埋toby

謝拉特跌多兩次都阻唔到痢冠軍了

我始終覺得傾會長留 其他廢事講......

傾 son alli 只要肥普唔走 應該都會留

意粉好返未呀

阿狗要個差唔多35歲嘅老野列治史迪拿咁跑上跑落
真係冇人性

我係貝碧羅比果陣，全攻型好正

未啊 好似仲有排

講黎講去就係錢啦

我都寧願比鏝都唔想猁拎

1月賣喎 daily mail 都幾可信既

上年對祖就係佢收我地皮 邊路OVERLAP傳中比希古恩

Daily wo ching

個下係屌帥勁嘅
單邊雙閘 奇招

12碼

艾利臣 長傳靚到

下季陣容
Lloris
脆 科 山 bd
Dier
Ssk winks
Lml lm
Son
後備 gaza v5 kwp skipp amos 光刀 青訓前鋒

因為賣kane果2億 eriksen果30m
幫補到起球場既錢
北看台以kane個名命名
球場個大鐘以Eriksen命名 紀念咁多年以黎既Eriksen’s Time

咁既勢頭哥狗都應該食得屎

除非 猁狗自己on9

阿會唔會廢咗小小 睇頭幾分鐘仲以為阿有機打破利金身 點知

人地前場仲勁過我地kane son eriksen lm dele幾倍

見到咁樣安心支持利了
永續頭四

gxxxxxxxniga 都得嫁 垃圾隊長唔得姐

唔好睇到自己咁重要啦

所以算吧啦

睇落去係勁 但我地鳩下鳩下入球量仲多過阿一球

係

上場唔係話沙拿插水有機停三場咩
點解無咗回事

其實我出面踢隊波3，40個球員，都有5，6個係利fans , 但全部都好正常，傾波好好傾。

得the sun講咋麻

真係睇遇唔遇到啲正常

呢度應該好難遇到

隊隊都有on9球迷 無需要認真

晒時間同人喺網上嘈 不如留番啖氣睇波陪吓屋企人好過啦

真
嘈贏左都冇用

5-1

現實識啲閪猁

岩

456

我地都有on9球迷啦（名唔講喇自己認咗佢 ）

最慘係想好好同自己友討論下都要俾人爆閘嘛

利 5:1 阿
阿 4:2 熱
利 ?:? 熱

人地利啲迫搶點解可以咁勁

果場All in主其他上車

今年利
攻又勁守又強
又有運 連球證都走漏眼 黃牌 12碼

加入猁迷大家庭啦
人地有冠軍 又有歷史同未來

哩下咩事都冇

條頸有蚊
幫佢打姐

人地茅先還擊唔算foul

不了 廢事比班怨婦狗拉低自己質素
雖然呢度脆狗同科都唔高質得去邊

我不嬲都好唔鍾意文尼
上年咁樣起飛腳踢edersen
今年刪落son隻死腳到

你利做就熱血還拖
我熱做就mma矛狗

咩事呀你 又屈我同脆

啲利狗雙重標準之王

唔想懶d無形既野，不過兵敗如山倒好似就係熱刺既傳統

咁多年換咩人都係咁

以前有Bale都仲有一絲希望

前年開始已經冇啦
除非你認為"數字上爭冠既希望都冇埋"=兵敗如山倒啦

你都on9
呢d叫熱血

FA應該會做野

上季歐聯由分組賽踢到16強第二回合上半場都好似神奇之旅咁
之後下半場3分鐘就有翻生機會

好記得son完左場坐係場上呆撚左喊

後備無個值得換

今次我覺得唔鳩
合格

歐聯得一隊拎到
其他踢嚟做乜撚？

老實講
排第二 爭六分
個位係爭標位置嚟嘅
但大家心知我地咁嘅陣容唔會捱到下半季

真係唔明做咩唔放老蘭
佢場場後備入嚟都做到野
出條大柱喺前面起碼對方要搵多個人守住
撞散下對方都好

羅比堅尼

贏撚左波就最有用
嘈乜都假

agger

潛左一晚水 上得番水未？

我熱成功成為最快爭冠失敗球隊
3日

猁狗真係波台黑社會黎嘅
見人就咬

再亂講嘢一陣又出嚟咬你

贏你5:1屌你咪屌你

笠水先

on9
人多就得

話時話

AVB ching 有偷食包膠未？

有冇傳1月會唔會買咩人？

睇個勢老蘭似走
巨巨又繼續失蹤

多甜，thx

一撚定唔會買人

只賣不買

係囉， 俾我地開心下都好

推到avb上水

女朋友話我唔睇熱刺就會贏波
事實證明係錯 可以睇返波了

法國官方twitter次次放親d咸豐年前反cup既J片
跟住果場就會輸鳩左

agger
拎唔到聯賽冠軍嗰啲隊直頭要自動解散啦

早幾日仲講緊奪冠，轉頭就比人反cup。
熱刺一比人睇好這自爆。

自動棄權

其實我一直都覺呢得件8號唔L掂，平平無奇，好L平庸，連當年大細契都比唔想，感覺同TC冇L分別，踢下d駁腳波擦鞋仔波，都唔L知點解會上到嚟

次次一有希望就會失望

又係3-1

完全唔明winks定位係咩
防中又唔係
攻中又唔係
中場串連又做唔到

雖然呢兩場換人仲咁柒
但今季完帶上頭四就對肥普收貨了
又晒一季咁解

所以真係唔明，係得個女人湯圓樣呃下人

掛住湯渣

係雪廠街喊緊

無計
攻守佢都無能力
一味靠勤力
佢上左幾年都係得果味波 無進步過
之前隔離果D特點明顯D佢咪有用
而家素素係佢既強化版 佢就無晒用

講堅，我20年熱迷
真路拿，費迪南，艾法臣，安達頓，阿倫尼路臣，霍斯年代

Avb巴上水未

我都係95-96年度開始迷熱。 迷個時隊波長期中游排8-12位，所以對於熱而家呢個位置根本平常心。

02/03 因為robbie keane

變咗痢legend

咩料

但羅比真係好重要 佢級數對於當年既熱刺黎講超太多 重要長時間留隊 （奇連士文 真路拿個d 都係踢一陣）
羅比基本上係我地掘起既關鍵之一

你識做嘅

諗起羅比當年有半年嚮利

互射左幾多次？？

話說之前個fd生日去飲野，咁有好多人都唔識既
不過是但啦，都係咁玩，咁岩同個護士同枱
開頭都冇乜野，普通咁玩
但係之後佢越坐越埋，又係咁同我咬耳仔
跟住一路飲大家都醉醉地
到咁上下玩game贏左佢就一野咀埋黎
咁我都放開哂同佢打個車輪啦
打打下大家都上火
真係忍唔住啦，一齊行開去廁所搞

最後互射左幾次好滿足咁出返黎

摩牙

真係架，尤其係當年揸緊2個35,36歲既老餅前鋒組合費迪南同舒寧咸，後備係艾法臣同岩士唐兩個3,4線料
羅比一黎即刻前線活力大好多

就係佢去左猁，貝碧連唯一留隊既理由都冇埋

其實肥普幾年黎用過嘅8號位 加 6號位嘅人
都係岩打3中場多過雙中場...

特點係有嫁
就算有契賓開始睇 每個都有唔同嘅特點
但次次都係太快要負擔更多嘅職責 都未夠成熟 同 未夠班 而越黎越平庸

賓仔真係最哂料既一個

近年英格蘭d中場大部分都係乜特點都冇既工兵

明明冇歷史都係度傾

其實都唔係嫁
英撚年青人材不嬲都有 論技術 身體質素 對比其他強國 都唔差

但點樣提拔同培訓
英超球會不嬲都做得好閪

之前嘅修咸頓 同 依家嘅般矛 算係做得比較好
比到一個合適嘅陣容去維持戰績之餘 再提升下啲能力

好話唔好聽 哪怕夏天買Lewis cook番黎 效果都未必好過依家Winks

我地係今年新成立既球會

支持人類球迷全部加盟皇馬, 咁撚多歐聯

笑撚咗,好似聽歌唔聽4大天王同陳奕迅就有原罪咁

佢岩而家呢隊波用
不過臭馬格 肥普撚唔掂呢D球員

依家傳緊rabiot 如果巴塞最後唔要佢就我地有機 但條友麻煩到爆 但好岩我地

巴鏝利全部都想爭

巴利未必要 因為條友真係好麻煩 冇機會搞柒隊波

有

呢邊優勢就係巴黎人多
但唔知臭同禿盧果班同佢有無牙齒印

有法國隊長

fd底黎 好似

邊緣圍爐

呢個POST笑到我仆街

更衣室就唔邊緣 佢兩個

尋晚狼一換祖奧莫天奴出黎，我又諗起如果當年黎左我熱度就好

幫winks平反一下，宜家無一個正統防中企佢旁邊，變左佢一甩波就好大獲，所以減少引球出擊係無可厚非
之前最好J果段時間有Dier wym 3m 係旁邊，引球推波大膽好多

利申gay

avb追佢追到比人炒都追唔到

而家佢同素個功能撞晒
重要無素咁勁

不過尋晚我係用佢同Winks比
狼一換莫天奴，成條中場勁好多，我地同位既Winks就越踢越柒

重溫J文

用dendoncker 同adama 消耗我地體力真係神戰術

winks 依家唔敢向前傳波

唔記得邊年既世少盃我已經睇恩尼斯達，個陣佢都已經勁到癲，Winks邊忽似佢？

其實依家兩個中場 職能分配都唔清晰嫁

依家兩個中場 係純粹玩自己個人能而砌出黎咁 仲要冇抖過

winks要比佢發揮 其實係交到貨 psv個場咪係

講到尾細屎忽仲未有大力嘅killer pass 同大屎忽嘅突破能力

講到中場控制tempo同key ball 我覺得佢係做得幾好

同埋今年有時幾唔滿意肥普有個位一直都冇咩改過
大力神同Kane負責嘅野太多 要佢地兩個成日拉後得太深
搞到ssk同winks有時唔知點咁

點解我地會係熱獌互含
明明佢之前仲話咩勉為其難食熱狗

因為我地有一個共同敵人

認真 利物浦隊波本身係幾值得贏英超 教得好 買得好 不過

之前夠咩利阿互含同盟
咪又係秒速解散

獌都不是好人

人地仇恨好似冇咁大
況且我地都冇咩人鍾意19000

球迷太賤
本身4424果期都幾同情佢地，
不過近期先發現，可憐之人必有可恨之處呢句原來係真嘅

要買買 Maddison啦
對鏝撚狗咁撚

我地自已唔要走去要周柏豪 仲要買唔到

睇返琴日第二球
lloris 好明顯要救到

唔係講笑 依家我對gxxxxxxniga 有信心過隊長
當然gxxxxxniga 最大問題都係角球同crossing 判斷有d 問題 但呢d 落地波反應應該反過隊長

個個口吻同班廢老一樣
舊時點點點

地波版湯搾

winks 上季好好多 之前會肯傳直線同45 角派牌 今季完全冇曬

要佢打都打到
但平時又冇咩

琴明果場除左假波我冇野好講

真心覺得第二球要救到

第一球 落點估得麻麻既加沙應該會照出迎 但唔會比人free header任簡位頂

無錢就係咁

其實兩個都岩用
因為已經定左型 技術特點好明顯
起碼唔會好易就四不像咁

最大問題係傳失波

Miss左6球，86/92=93.5% 成功率
當橫傳後傳唔計，咁都有37/43=86%
以琴晚黎講，前場無人現身/跑動先係死因

@華陀

Dier係肥普手下一個好明顯嘅例子...

而且佢又好熱血
個時玩cm ，會即刻喺狼隊買佢

講起cm
細個就係就係睇咗有個cm個全頁廣告講熱刺
仲介紹咗Simon Davies, Robbie Keane, 仲有一個唔多記得
咁就跟咗呢隊嘢十幾年

艾法寧頓

咁都記得

Zaha比人吹大咗

winks比人吹大左

foyth俾人吹大咗

脆比人吹大左

全場0射咩玩法

CM第一左翼

據說真係因為喺cm 既彼德堡見到一左一右數據好好丁，所以揾佢地睇睇板

艾法寧頓係當年冇咩左腳仔既年代都入唔到國家隊

當年入國家隊要聯賽頭幾位，熱當年只係中的游球隊。
猶大寶當年都講過，去阿妓可以穩固國家隊位置。
數左翼當年個古比(好似係李城), fit 過艾法好多。

勁過下半場零射

西蒙戴維斯

鏝

我熱一齊加入地球聯合軍

修咸頓個龍幾勁

rabiot去左疤了

唔係否認咗咩?

[❗ STATEMENT]
Official FC Barcelona statement regarding PSG and Rabiot stories
👉
巴塞話不了呀
屌中學雞真係唔識睇英文

9up緊

巴黎益下我熱啦

阿根廷人英文好屎

RK當年都係敗走國米
然後老左去利記又敗走
整定打唔到大會

有鬼用咩
果陣雲迪克去怨婦之前咪又出晒statement話違規又盛
最尾出得起錢咪封左修咸頓把口
我熱冇錢學咩人搶人呀
又或者，俾光頭佬搶到轉個頭同你賣走艾歷臣tim ar

其實心水清既熱迷都預左下年eriksen toby都會被賣走架啦

Toby 就走硬
25m宜家根本唔係唔係錢黎

大力可能仲有啲希望

盧卡斯都係25m咋

唯有寄望好似怨婦賣古仔咁，用黎買番幾個有質素既提升整體質素

P.S.我信光頭佬會用黎還債多d

Rest In Peace Tottenham's title challenge:
Born: December 26, 2018
Died: December 29, 2018

好似話主席要肥普賣人賣夠7000賣

個主席可唔可以跳樓死

出面幾條友搶開曼post
相反

垃圾肥普主場輸1－3 比狼隊
蘇b ＞ 肥普
曼連唔好搶垃圾領隊了

續約證明 ok?

垃圾主席出多D人工ok?

普巴鬼到
摩佬走咗後3場入5粒
生猛晒

呢個世界係睇邊個冇邊個唔得既姐
暫時睇係冇摩佬好過冇普巴

垃圾領隊連狼隊都贏唔到
一啲魔性都無
不要也罷

如果我地開post唔洗分開貼一大堆字同圖
大把人爭住開post啦

睇完對狼隊果場之後，終於明白點解AVB咁想要佢。佢中場調控能力真係好出色，一出佢就轉打法反擊。如果當年有佢再加大師兄，應該幾好J。

而家睇番先知，上個post 開左叫「殺破狼」

正一傻仔黎

利維：唔買人有前四，買完又唔見到有冠，唔值

利維：全部同我收聲 打狼隊前場無輪換係個別事件 同買唔買人係無關

熱刺一貫的政策，是利維自己決定是否作收購。除非收購涉及利維老母，才會外判

今個夏天0收購，根據利維的專業法律判斷，已經再無任何補充

利維的工作不偏不倚、無畏無懼、一視同仁，不會因為某一個球員的社會地位或政治背景而因人而異，亦不會因為某一件事情會引致一些媒體或政治後果而作出一個特別的處理，只是按財政，依心情去作判決

利維有憲制責任作收購決定，當有關決定無利益衝突，無任何顯性的偏頗，不應卸責另外尋求球迷意見

希望球迷不要再將球會問題政治化

識貨

今晚又有得同科夫狗free fuck了

互射

你踢好少少得唔得

連登孫興民！？

好多人都改做son

兩連敗

X場不勝
必炒肥普

今晚咩？唔係聽晚咩！？

又要呃女友？

2號喎！？

Avb 巴不如帶大家去搵食

AVB手足搵人影定酒吧睇波圖

睇黎大家對我有少少誤會

誤會太小

avb巴打係咪約左人黎過跨年炮

你地係咪輸到short q左

乜呢到除左我仲有其他手足唔係gay

計埋你都冇啦

我同吉田試過爆房

你除左我之外同過晒呢度所有熱巴爆房
公廁科

收到風avb巴個晚係用左張酒吧相暪住女朋友去陪男朋友

咪講啦妖

搞到成地都係屎要人拖幾唔好意思

diu gay post

原來me生日

矛人記得 矛人知

爭贏科咪成隊人同你慶祝囉

新年快樂

Happy new year

各位手足 新年快樂

新年快樂

新嘅一年祝大家屌多啲仔

屌...10m真係買番黎靠賣球衫都賺得番條數

不過邊有人想黎呢隊垃圾波

拉比奧特厭我地隊波係small club

3米
今年終於印第一件熱刺波衫就印咗你
點知捱得半季

錢又唔肯出，人工又唔肯加，次次爭冠關頭又輸場中下游既波，一d未來都冇

講事實都嬲

曼聯ander herrera份合約2019夏天就完
點解唔考慮下?
中場中而家極缺人 呢件又係即食

probably means we got some Chinese super dollar for him

係就好，總算留低一點心意

但係佢今年完約喎
貴極都有個譜

應該唔會想黎

馬賽想買rose

點會肯黎
唔通真係獌熱互含咩

真

熱狗又尾場，屌

咁撚低人工，又冇得爭標，點會黎呀？

除夕新年個個走晒去屌囝無人上黎推po

今晚應該唔會又跌分掛

咁有信心

肥普上場柒完應該今晚會醒定啲掛

再跌獌聯就唔要佢架啦

Paris Maghoma has signed his first professional contract with Tottenham Hotspur. (@Lilywhite_Rose)
有無熟幻幻講佢點

Crazy成L個達叔咁

lucas:點解生得我咁靚仔，就要甩頭髮，你地咁樣衰，就咁多頭髮

根據傳統今日兵敗如山倒

唔會兵敗山倒既
上半場1-0
下半場hea踢 比對面70幾分鐘入返粒 1-1
追和又點？照舊85分鐘先換人狂攻
比對面守到完場 劇本1-1完場

1:1咁樂觀！？

呢牌啲猁咁惡
今晚做假熱潛定水先

今晚應該係大勝2：1

波膽 1:0 熱刺輸

踢11點咪好囉，踢乜鬼點半

We have reached agreement with @htafcdotcom for the transfer of Jaden Brown.

We wish him all the best for the future.
有錢賺, 主席好波

深夜踢波唔洗訓咩

主又贏

full team

勁過勝利十一人 輸波十人只係換rose

CLS 兩日前先攰到崩潰，宜家又出返曬

沒有科夫的第一天 - 晴

應該留番下場對乙組仔

同埋後備有番老蘭

痴撚線調動
上場擺光刀唔擺老蘭 但唔用
今場擺返老蘭

上場睇到班友累到仆街 今場照舊除左我

Kwp真係慘
上場脆閪到咁都有得繼續踢

winks ssk最近場場打足咁滯

打假波啦，扮攰
今場肯定456大炒

中場中無其他人好出

skipp
amos
foyth
pochettino

計計下應該大力、拳王、洪太、換奶全部都賣得

洪太今季咩事，成日突然sub 都無
有時傷1場又出返黎

我屌你牙

Lucas 點解無正選

普仔好似係翼

fm用緊佢做後備左閘

你係咪唔買人所以用佢

係
賣完賓脆之後用佢做後備

你也是主席

COYS

新年首勝

搵唔岩人
無謂格硬買 橫惦v5都有扮下左閘

-6足球又嬴

-6足球又黎料

Kane

-666666

kane d波追人返來喇

-6666

ball 追人

-6到完場

ON9 咁都入

-6 never die

alli好似差差地

屌你老味拳王係咁送波比人打反擊

+1

rose難得跳中

大力神

大力神靚撚到

大力臣

大力臣睇住黎食

大力神神神

大力

Kane個腳靚

咁冷靜

瀟灑波 大力

點解大力咁有class仲肯留係呢隊西波

上場咁7

生性吧

艾歷臣拎完波，見對面回哂防企返位，諗住佢都應該射唔到，打算傳，估唔到咁都搵到位入

今場拎多球先hea plz
一兩球真心唔夠

佢都plan緊走人去皇馬啦

森林巴覺得似蝗定鈀

皇馬 定 巴塞

rose on9

以前以為佢一心去巴塞 但呢排就講到似層層佢想去皇馬 我估真係想去皇馬 今個夏天淨一年約 都似走人啦

雲克斯真係普捷天奴契仔
冇樣勁 場場有得出

冇第個中場了

以前有丹比利同雲耶馬 都係場場有份後備...

son 又入

3射3中3入球

Goal

SSK

son

雲耶馬傷完 已經廢哂
依家嘅丹比利得30min狀態了

cap了Kane

呢個把握力

dele is the 7est

會唔會得佢冇波入

...我意思係佢地兩個健康嗰陣時 雲克斯已經好多上陣

素素

佢兩個健康有態都成季半前啦

其實有幾難明...
我意思咪係佢當時已經好多機會囉
都唔知你拗乜

上兩季winks d 大斜線好有用
dembele. wym 都唔係視野遠嘅人

咁佢兩個撚樣冇態就緊係多機會嫁啦
唔明個個係你啊

「佢兩個健康有態都成季半前啦」

呢句野係你講
咁我咪話，季半前 (即係wanyama dembele有態嗰陣)，雲克斯已經好多機會

其實有幾撚難明？

笑到 熱迷個個無腦原來真

不過冇大斜線都係要係佢嫁啦
鬼叫冇錢 冇人

Winks有大家講到咁差咩？
無可否認呢兩場表現差少少 但講緊快車之餘肥普唔輪換 算係第一年咁樣擔正正選連續踢足咁多場 跑動又多
同埋問大家dier同winks簡邊個？

winks d 彈彈波勁過摩拉達

winks >> dier

唔好咁痴線同dier比啦

冇錢買人 又有個青訓用得下 咁實keep住用嫁啦

skipp

根本成件事好簡單
我話 雲克斯好撚多上陣
你話 因為丹比利雲耶馬都傷
我話 丹雲冇傷嗰陣 雲克斯已經好多機會
你話 丹雲冇態已經年半前
我咪話 咁即係代表雲克斯年半前已經好多機會

有幾難明呀利維兄？

今年有機拎亞軍

正常隊波有青訓靚仔唔差 都會要黎zip下位嫁啦
更何況個陣幾好

睇唔到熱點爬鏝同利頭

Zip位好正常 例如車個龍虎切 曼城嘅科頓

但我咪就係話雲克斯唔只zip咁簡單
四個中場中都健康都keep住有得玩

wym, dembele, winks, dier (ssk之前最7嘅)
4-5個輪2個位點都多機會啦

屌你老母阿里係咪呃飯食

d交波 過人做乜撚野啊

其實都好耐無試過全場中場都同時健康lu
不過Winks算係重點培訓，多機會係正常嘅

冇錢啊ching
依隊熱刺黎

同埋winks真係叫唔起眼 都係依半季先咁

Hotspur Related
‏@HotspurRelated
Harry Kane is playing like prime Andrea Pirlo for #thfc today.

Kane Butcher
‏Replying to @HotspurRelated
Dele is playing like the old Sissoko

依家有陣時覺得唔起眼可能都唔錯

其實依樣先係重點
本身係諗住比winks後備zip下 同 睇下搏唔搏得起
之後啲中場瘋狂傷加無態
咁winks咪焗密住出

去到依年仲要冇錢

-6kane

而家真係冇辦法
幾個中場全部dup咗 係施素高叫fit返

Dier 自殺回傳

Old Sissoko

佢真係唔係普通既起眼

素素真係好撚顛

一weak 訓著 醒番3:0 我都係以後都weak算

日J夜J有波入未

如果有2個素素中場 應該無撚得頂

大力球波冷靜到

素素係刷助攻個助攻

岩岩睇完精華 對家打hightline聯防係咩玩法黎

換咗winks頂dier個位都係UUUU

拖慢左了 hea了

跪呢下

兒子

個腦裝屎

世界級防守

sir kane嬲豬撞埋自己友

冇左卡馬拉沙 仲hea了

ssk真係痴撚線

SON呢下太慢

呢下又係搞笑既

漏一漏可能靚啲

4打1都唔入

世界級反擊

Kane傳得仲慢

邊個嗌 get out

好多場都聽到，應該係肥普或者助教，一嗌就壓出去

Skipp

睇黎已經做左重點培養 amos 唔夠skipp黎

amos斷左腳啊
想重點都唔得了

alli冇得入
寧願自己射

Rose

老蘭

屌你咩84分鐘先出老撚

結果都係冇得入

amos就算無斷腳都係出嚟幫佢揾下一份工

留返一個換人印花

佢真係次次都藍天咁神奇既

都唔係嘅 都有跟一隊訓練去操
應該都會做後備一季左右先賣
始終冇人

必定藍天射球既男人

真可惜
如果中龍應該網都穿

傾呢野真係掩面

一個印花

老蘭汗都唔洗出就完場

屌你老母死肥普，係咪想專登踢殘曬D人之後走人

對面隊垃圾直接降班啦屌

講真 對面聰明wow 明顯半場就走場留力 只係唔想再失球輸得失球

其實素素最撚勁真係唔傷 體能fit 撚到 完全唔似就30

下場足總杯對乙組：
加沙尼加
kwp 科 山 bd
光刀 素 skipp lucas
屌你 老蘭

三米早兩年都係咁勁，點知一過三十就表現插水。

dembele 全盛期都影傷

易

傾已經變左做朗尼

難怪公海話獌熱互含

佢今年成日拉邊

昨晚son 果場都係佢由中場策動。
雖然冇早兩季入咁多波，但kane暫時係射手榜第一。

三米全盛得肥普開頭果兩三年，佢之前都成條水魚咁，打邊同前鋒都有。爭冠果兩年真係幫到手。

佢今年咁膠都射手榜第一
唔識講
好似未試過入三球

講真，今年利真係好有冠軍相。
一陣放工就買返一舊佢地奪冠先。

頭盔唔怕戴，仲要戴得好快

睇完上半場訓咗
又70幾mins先換

熱刺
在夏天沒有簽入新兵，熱刺在上半季的演出甚為出色，現時緊守第3位。中場基斯甸艾歷臣今季表現失準，非常飄忽，其替補甚至競爭對手應是最重點收購。可是，熱刺因為要興建球場，導致缺乏流動資金，所以在1月似乎難以買入筍貨。

now體育

eriksen飄忽

睇精華當睇波

有無手足今季開始轉撐猁??

做人最忌跟錯大佬
宜家猁迷咁惡，我就轉硬會架啦
有邊個跟？

食屎啦，死都唔做猁

今年仲有冇錢去西班牙集訓

上年捉左件韓妹上房輪

個條韓妹係好明顯濕晒

深夜西波真係西

贏波都推唔爆一個po

記得好似有相

爆son房

第朝要返工架大佬

100m放son比我轟肯唔肯放

我猁夠疊馬,要跟都跟個大D既字頭
恰人串人都理直氣壯D

利維：呢牌咁fit, 150m + 夏世三 就放俾你

130m唔包世三deal?

140m 加 黑世三 (已經做左體檢又慳一筆）

黑世三既話疤狗出65m買
益你地80m+son買 diu?

Share 下你fm個陣cc

Diu

六點天光

尋晚等等下
訓撚左冇睇
起身見到0:3
就繼續訓
訓醒睇英超app見到肥普又成功爭取換人印花一個

咁益我地！？
公海又屌熱轟互含架啦喎

我地mma 唔係踢波架喎

黑世三打疤一打十

學野啦，呢啲就唔叫MMA啦

咪屈喇樓上 人地係合法碰撞

佢地自己圍爐話有啲拎左牌所以已經唔計

熱狗唔會明咩叫正義之拳去教訓壞人

猁係以武制暴

好感動 咸左

有冇今季交屁飛剷落son死腳果下

人地呢啲叫熱血，我地識條鐵咩

呢球？

一睇就知兒子插水

唔會跌得咁西利,失平衡姐,洗唔洗咁大動作
點睇都係兒子插水

文尼無錯，佢個勢90%，其實都100%一定踢得走個波，同快過son。反而我覺得son好似預吾到文尼咁快（可能佢對自己速度有信心），仲想腳踏前推波爆過文尼，只怪佢判斷失誤。

車仔第一簽

【#轉會SportsLight】

#多蒙特 宣布，#車路士 以6300萬歐元簽下翼鋒普利錫（Christian Pulisic），並先以外借身分留效多蒙特半季，今夏正式歸隊。

#體嘢

等睇光頭佬不變應萬變

車仔轉會窗第二日就買咗人
快手到呢

不變應萬變是常識吧

簽般尼茅夫幾件英撚都好呀...

冬季買人 我自貼

咩野不變呀,聽主席講1月會有改變,我就信主席喇

主席:要變,就要賣老蘭,巨巨同光刀

新特撚件maja仲有冇消息

一睇就知你地成班都係假熱，竟然J買人

《審判之眼：利迷的名言》名為正義的凶器

賣完三件再提升三隻幼幼，變完

想當年bale一換七
我已經諗好用我轟七球皇同你地換son
Moses drinkwater zappacosta cahill
Willan morata baka
換你地一個son
上面七球皇購入價200m
Son比盡140m
你地仲賺60m

太老了
當年大部分都2,345歲
得蘇達度偏大

Deal, 聽日上黎新球場office 簽紙okay?

Ok see you tmr

帶遮
新球場漏水

LM

加沙尼加生日

Cls見到軌買隻美國仔用成60m 諗住即刻報到即插即用 聯賽盃正選未必有但都後備放出黎中出哂熱刺既閘

點估到咁貴轉會費都要借返半季過去 依家球員個身價真係痴哂線

都係我主席英明 眾人皆醉佢獨醒
維拉柏豪邊度值20幾m 5m比到盡

moura算唔算靜既巴西佬

球場幾時搞點, 本身諗住飛去睇對曼狗,而家應該冇機

應該一月中？

Call緊兄弟打柒個弱智仔啦

主好波
咪呀

JOE HART我覺得係比人迫害
般尼太屎

@StandardSport
Tottenham Hotspur held talks with Borussia Dortmund over Christian Pulisic before the forward agreed a €64M move to Chelsea. (志在參與 )
Tottenham Hotspur made Christian Eriksen a new contract offer last month but the midfielder is stalling over accepting the terms.
Tottenham Hotspur remain confident over agreeing a new contract with Christian Eriksen.

yes 一陣我就打7佢

咁要call定兩副擔架

好有興趣知主席出幾多？
6.4m分5年俾？

levy: 10m deal or not deal??
bee: The tag price is around 70m
levy: ok, 10m plus 60m add-on(after winning EPL and UCL)
bee: u fool me?
levy: well, deal 科夫，898

joe hart 今季打得好wow
但條友真係終極黑氣石黎

黑氣石互換， deal?

Vorm 幾時完約？

this year

其實一直好想知道孫興民賺嘅錢同班韓星相比係唔係爭好遠？
當然名氣我諗就實冇得㗎覺啦

唔係話想直接走咩

比較

乜野韓星?你指KPOP果班?
份新約冇睇到幾多錢周薪但都應該10萬英磅以上
即使搵少女時代全盛夾埋都搵唔到咁多錢喎....

美亞都有？之前仲想免簽佢。

估唔到 papa 咁廢就真

點解會係佢 送得多12碼?

son續約後好似140k
Dele續約後好似150k

meyer其實唔差
不過就真係做唔到改變隊波住

一周=少時一年啦應該

張相好撚耐下

最貴1%演員每月幾十萬港紙，歌手就百零萬(主要似係版權稅)

son而家應該輕鬆超過了

我熱重勁
轉會窗第一日就賣左人

FIFA 係咪CLS

世界盃比重大丫麻

脆又贏.....

查實冬季轉會係幾時到幾時

成個一月 手足岩岩開始睇波？

同埋今年好似係簽歐聯代表另一隊出過場既人 可以重新登記番用新既隊

新開save冇耐

幾值錢

如果最後係去psg 咁又冇咩所謂啊

我fifa都有買美國仔
左son右🇺🇸
alli kane前面
eriksen派牌

不過現實都係主席肯俾錢先算

Fifa好撚鍾意J脆
廢撚到仆街都有得J
我覺得兒子嚴重underrated
起碼值88

車仔和

點解我笑唔出

下個post 名
比我鎖死住

車仔又唔生性
今年唔通真係利..

關車咩事

今年車都唔太掂

今晚猁鏝對我熱最好既結果是咪和

旨意軌幫手？不如靠自己奪冠好過。

點解 你唔係以為熱刺仲有機會呀？
我地一直J未來算啦
連rubber band都幫熱刺作返首歌 未來見

今晚和就有價講

過兩日踢完足總 再過三日踢軌 再過多三日主打場獌
獌就過兩日踢完足總抖足成個禮拜
軌作客玩穩守突擊 熱刺劇本都係U形傳球 一球都入唔到再輸反擊
獌就好氣好力 中出熱刺 迎接克柴5連勝

諗起就爽

都要軌幫手
唔輸點入決賽

一定猁輸
因為點都追唔到

巴打係真。熱狗？
睇到對熱刺有希望既留言到嚇到打哂冷震

和都冇啦 猁多幾多分啊Ching
你想鏝拎定 其他隊拎都好 都一定要猁輸

Agger
G持鏝 但真係好難踢 哥狗打高普往續麻麻 又要局住攻
而且痢唔會同你急 慢慢黎打下反擊 反擊又恐佈 守和就夠

真啦
係唔敢抱希望，但又不自覺地有小小想

一場不勝 必炒廢普

原來後日fa cup

son都仲打到一場車仔先

有無巴打試過係呢個網買波衫？

唔知堅野定流野

希望今晚曼城贏

不過我地諗買人 其實要賣人
除非買18歲嘅人 或英撚

“No news is good news”: Pochettino responds to question about Tottenham star’s contract situation
肥普D 9up 技術真係越黎越進步

no news = 大力走人
(肥波視角) good news = 去蝗可以平買大力

肥普哦鳩up有時幾過癮 上次26周年笑到我

笑死

利記二隊無得出圖啦

踢埋獌狗先飛

MMA 完人D 猁係自己個狗竇扮撚晒受害者咁,係咁幫自己人搵解釋
咁撚厚面皮真係得猁

咁都好d

咩事

仲未有消息幾時搬新場嘅

自己入去mon 下幾頁前咪知,笑撚死

聽日無光刀 sleep

聽日有科夫狗同脆皮狗唔睇

搵唔到

話mane 咁慶一定係人地挑釁之類

嘩... 邊個挑釁我猁文尼！？

正義飛腿

原來仲講緊爭冠 而家拉開左幾分 講爭冠至少要作客贏猁 鏝先有番一絲希望 所以有前4就超額完成啦

黃黃狗都唔識波既

係 爭條毛就有份
前4都唔知保唔保得住

所以冇期望嫁啦
但依兩隊咩結果最好 咁一定係猁輸
等兩隊踢得緊啲仲好

食屎狗猁仆街死啦，cap我圖出公海post啦爆閘mon post臭猁狗

黃黃狗到底係咩中文黎

皇牌狗

講撚咩
有dd希望就自爆
佢輸d勁嘅都算
成日輸埋d 19隊

每次踢起就要幫泡菜踢國家隊

狼隊琴日仲要打水晶官打得勁廢 一上腳就唔識打

懷疑樓奴淨係狂睇點打big6其他自由發揮算

反其道而行

聽講係強隊殺手
因為防反好
但中下游球隊唔肯攻
所以就企定定

其實係有強隊初型嘅 但主攻能力唔夠

其實我地呢輪都係靠反擊 打身後 靠屈son先有波入 主攻打大巴都係好難先有一粒

有大力神都好啲嘅 同埋我地拉扯空位相對好好多

大巴就一定靠速度果d ga啦
UUUU你估巴塞咩
呢隊熱刺咋屌

呢排啲中下游對親我地無啦啦壓上咗條防線 笑撚咗

收到風一月有4-5個球員加盟
防中有Exxx Dxxx
翼鋒有Exxx Lxxxxx
B2B有Mxxxx Dxxxxxx
中堅有Jxx Vxxxxxxxxx
可能會多一個防中叫Vxxxxx Wxxxxxx

我地打主攻得兩個識入波
kane， alin 完

收到風今個月盧布迪會強勢加盟

今個月有新球場就滿足了

今個月ccv比人賣走就滿足了

白白狗呢

又乜野白白狗

經典狗？

都仲係無人提巨巨

有冇人睇緊鏝對痢
好刺激

臭利狗勁撚到癲

我地利記熱血!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!剷佢老母

亂撚到

呢條唔係正選中場都咁勁

除左神軒啫

真心今年真係痢最有冠軍相

鏝 廢難癲奴 好勁

命門黎

阿古路一野CUP實

我都想講 好想要

同一球 你睇史達寧控撚到ON99咁

利記全隊都好落力下

阿古獸

阿古路

咁撚勁

場波好好睇

窄位爆近柱

阿古路真係勁 痴線

仲多熱狗過平常深夜西波

我利鏝迷黎

都叫前列大戰嘛

呢場直頭係30分波

鏝城呀古路廢難公司踢得好好

印象中阿古路咁樣射爆過好多世界級龍門

我地都有近柱神龍隊長比佢射

睇返入波個replay
路夫蘭喺度睇波俾阿古路搶靚位
真係廢到

睇咗上半場尾二十分鐘
兩隊比我嘅感覺係
佢地只要控球在腳 那怕只係中後場攞球
就已經覺得好撚有威脅

阿古路都搶得勁既個下

阿古獸D first touch 勁到

原來冇出walker

球証

咁都冇12

打rugby咁tackle人都冇12碼

冇lu 頒得獎了

屎達零遠距離眼神防守

燈

呢球痴撚線

果然要入波一定要避開vvd 其他都係垃圾黎

又係路夫蘭包offside

大家睇唔睇到呢球入波 係點樣同邊個策動？
咁危險情況艾達神都可以咁快+咁冷靜一腳分去右閘

我熱隊長出迎timing都叫捉得準 不過往往係完全冇目標咁大腳9踢走 直頭係出哂界個種 連比kane前場搏-6對面控失既機會都冇

加沙交到長傳仲要落點好準

隊長唔係唔準咁簡單 直頭亂踢出界
好聽咪即時瓦解危機

曼城加油
踢返班馬撚落黎

啲咩四格足球冇圖出既屌

COYS - 陰功 2019咁快輸波

收皮啦 聽晚有波踢呀 24 個鐘推唔爆

講緊聽晚輸波喎 ching咩事

我地之前有場對鏝都可以話係輸佢
基本上逼得好好 得返長傳可以解到
艾達臣一下就送到屎達零度
前面逼得幾好都廢武功…

如果艾達臣搭son
隊長d kicking
隊員點解冇大會要都係有原因

你咪呀屌你

提提大家，岩岩收到轉會消息
巨巨已從文員部轉會一隊

去到一隊咪又係暖櫈

Tottenham have completed the signing of Dutch international striker Vincent Janssen from AZ Alkmaar on a four-year contract, subject to international clearance.

喂大家打J喇 熱刺簽人喇

原來巨只係24歲
感覺好似做後備做左好多年

Happy ?

狂戰士有無出去開工？

唔見佢

訓能左 唔得閒

fb 個俱樂都又比人屌

屌你 班怨婦輸一場就話要買de ligt 高列巴尼
我熱後防淪落到要用脆 科 半廢玻璃人(我)
都冇咁多怨言啦

如果唔係輸左五場，今季全勝啦

人地話晒上年歐聯第二，今年講緊衝冠呀

聽講Bowden同Georgiou跟緊一隊操練
唔知有無機會踢

印象中上季季初好似試過下Georgiou? 唔知點解之後冇影

我地怨嚟都冇用
主席都冇諗過買人

岩岩睇到 咩人黎 又要google

英國人

英冠都20M, 有冇咁癲呀

同七公d笑話一樣咁好笑

睇完球王片 唔係快馬黎 但左右開弓 有小小技術 身型麻麻 計落son實有用過佢

做Son 後備都好

好似李城個麥迪神即插即用都抵

好似前年熱身賽踢過幾場，歐聯對PAOK有後備入替
不過kwp幾次拎MOTM都係唔係成日有得踢啦

賣老蘭唔係入返件g點前鋒好啲咩

Grealish 40M
Sessegnon 50M

maddison 仲係高雲地利果陣我地已經想買，但佢覺得黎到無正選所以唔肯黎
不過聽講佢係twitter鬧過熱

話時話CC龍踢成點？
有無巴打有留意？

巨巨

踢唔掂英超

睇whoscored，19場2球5助攻，平均6.57分
年紀細有前途嘅，不過50M，不了

又唔快，身型又麻麻，技術又唔係好勁，踢L咩

買定arp啦 熱迷 潛力王

係咪見fifa今week出左張黑卡先有吹水新聞呀

Fm想買，漢堡死都唔放

你估個個德國人都係奇哥咩

都主今次拋頭露面啦，幾個怨婦爆佢閘

仆街了 interview 遲到15分鐘冇得in 睇波累事

In咩

為咗睇湊莉久輸波

唔講咩post啦 係衰自己柒既 搵野賴姐 on99冇睇要預早半粒鐘到

幫仙人手？

成隊富咸都係打米度域一個 其餘個啲都係垃圾

買佢頂老蘭個位

咪玩 叫個當打黎做萬年後備

依家係要依啲價嫁啦

呢排都想轉工

Tottenham are desperate to sell Vincent Janssen and Vincent Nkoudou this month, according to the London Evening Standard.

Vincent nkoudou
係咪冇得出就叫 vincent

食食下小辣譚 成塊面濕哂 真係好辣

Cc龍打妓miss左兩個必入球

根本唔係辣
睇真啲

你喊緊啊

牛ching又請人？

一定係辣......

又諗起條囡

諗起有得睇冇得食

COYS - 2019 反cup臭利狗

我求下你啦

COYS - 2019 脆皮狗退出波台

訓醒見公海真係熱鬧

想問曼城公司離地飛鏟
利迷有冇咩表示

搵人睇住個痴線佬呀

狗仔主人高普已經突起個頭出黎吠左先啦
D狗仔又點會執輸

經典皇皇狗

食小辣中辣都面不改容 你問我答

支持搶口

平時食特辣做甜品 你問我答

公司個陣賽後訪問話係great tackle 定 great challenge

2019 打柒黃黃狗

支持

你頭先食到喊喎
渣ga

食到咸 我知道咸既原因

肥普講到明賣人先有啲機會買人
大屎忽呼聲最高？
G持丹比利去掘金+幫熱刺賺返10m 8m都好
老蘭可否不要走 作用真係好撚大

Dier好似準備復出

肥普唔肯用作用幾大都無用啦
大屎忽、意粉、光刀、巨巨應該都上哂架，賣唔賣得出就唔知啦
其實禾姆係咪可以直接解約，份約得返半年？

COYS - 滌利阿里 (red to white)

病耐少少得唔得

入唔到七公思考領域

洗滌嘛...

食10小已經標冷汗 你問我答

盲腸既野可大可小
不如休息多一季先

邊個係

黃黃狗

is

The Club can confirm that we have activated the option to extend Toby Alderweireld’s contract until 2020.

The Club can confirm that we have activated the option to extend Toby Alderweireld’s contract until 2020.

The Belgium international defender has made 135 appearances for us to date since signing from Atletico Madrid in 2015.

Capped 88 times by his country, Toby began his professional career with Eredivisie side Ajax before moving to Madrid in 2013. His first introduction to the Premier League came during a season-long loan at Southampton in 2014/15 prior to joining us.

半年後25m走人

有冇得下年傾新約 再改走條25m

好過冇

有啊 其實咁續 都係為左拖多半年

【體育】熱刺的阿根廷中堅祖安科夫，在球隊的表現穩步上揚，他表示多得隊友的幫助已開始適應新環境。
「（加盟熱刺）這16個月真的十分美好。很高興來到這裡，職員與隊友都很好人，我享受在這裡的每一天、每一刻。我加盟熱刺，是因為這是間大球會，隊中人才濟濟，球會亦用心栽培每位球員。」20歲的祖安科夫（Juan Foyth）說。 科夫今季英超上陣6場，有1球進帳。周中英超輕取卡迪夫城3:0的熱刺，會在周五英足盃第3圈作客燦美爾。 科夫回憶初來埗到，遇上熱刺一眾球星時仿如做夢：「初初加盟時我十分緊張，不久前我還只是在家中打《FIFA》的小伙子，轉眼間竟然跟哈利卡尼與迪利阿里等人一同訓練，真是個很大的轉變。新隊友對我的影響很大，他們幫了我很多。雖然初時很緊張，但隊友都對我很好，增強了我的信心，令我享受在這裡的日子。」 2017年夏天，熱刺領隊普捷天奴看中這名同鄉的優厚潛質，以800萬鎊將他由阿根廷甲組的學生隊帶到英超。

25m 要強制accept offer 姐
toby 可以唔去架

我諗如果係簽到嘅話就唔會只extend半年
而係直接簽過新嘅
所以

希望下年有奇蹟發生

咁續得即係toby想走啦

得半年渣 到夏天扔2500萬就可以帶走toby

FarewellToby&Eriksen

睇錯年半 原來得半年

望就望toby 唔走
不過我諗佢都要睇咩隊買佢
獌果D咁廢,一定唔會去

u 快開po